跟據呢個阿姐講法，個行出撚一定係誤診

郊區空氣好冇病菌，有事唔會去玩